如果明天香港大地震，你會做什麼？

我會準時返工

打丁打到壓死自己為止

地震唔駛供樓呀？

應該唔洗

冧左都要找數

用我碌巨J插入地底阻止地震

擁抱死亡

撘飛機走